(尋人）多謝7月28號嗰晚喺元朗西鐵站嗰位絲打

代朋友開Po
朋友喺7月28號嗰晚發夢喺元朗西鐵站到
同一位絲打一齊俾狗追
最後我位朋友仲同呢位絲打扮情侶
咁先可以避過俾狗追
感謝呢位同我朋友一齊發夢既絲打
如果同我朋友一齊發夢嗰位絲打你有睇到呢個Po
我朋友話好多謝你
因為冇你既幫助
我嗰位朋友可能已經俾人捉左返狗屋

唔洗咁岩一齊夢遊姐